[A/I/PC] 魔法紀錄魔法少女小圓外傳 [18] 不散

免首抽，4星魔法少女點擊就送

2019年 電視動畫化決定！

【日版下載連結】
Google Play：
App Store：
PC：

【繁中版下載連結】(與日版存檔不相通)
Google Play：
App Store：

【營運官網】
日版：
日版Twitter：
繁中版：
繁中版FB：

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
(以下內容以日版為準。)
- 教學關會送4星介紹券，可在指定常駐角色內任意選擇一名，不用刷首抽。
- 自選角色參考：

- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(圖片來源：)

(Last Update: 25/04/2019)
PC版安裝及開啟方法 by 煙肉@LIHKG

【TL;DR】
準備DMM GAME帳號
安裝DMM GAME PLAYER
開VPN進入下載畫面，然後切斷VPN下載
第一次進入遊戲前確保國碼正確
調較BlueStacks設定
以後開遊戲前開VPN，啟動後就切斷

【官方建議環境】
OS：Windows7/8.1/10 64bit
CPU：Intel(R) Core(TM) i5-6200U以上
RAM：8GB以上
Graphic：Intel(R) HD Graphics 520以上

PC版說穿了其實就是在Windows上運行官方認可的BlueStacks版。你的虛擬化設置可能會對運行遊戲有影響，遇到有關問題時可參考以下教學：

【Step.0 註冊DMM GAMES帳號】
在下載之前你需要一個DMM GAMES的帳號。你可以參考其他DMM遊戲的註冊教學，例如艦隊收藏、刀劍亂舞等。

未註冊DMM帳號的玩家，先到 註冊。
註冊後進入 開通DMM GAMES帳號。

根據最近測試是可以直接註冊。如果遇到問題，建議使用VPN註冊，反正日後亦有需要用到。

萬一遇到問題又不想使用VPN，可以嘗試在Developer Tools使用以下script：
document.cookie='cklg=ja;expires=Wed, 8-Apr-2020 00:00:00 GMT;domain=.dmm.com;path=/';
(知道在做甚麼的話也可以去Application直接修改Cookie)

之後只要順利註冊就沒問題。

【Step.1 下載及安裝DMM GAME PLAYER】
DMM GAME PLAYER (下稱DGP) 是類似Steam的程式，你需要經過它才能開啟魔法紀錄。

下載網址：

安裝後可以先登入一次，並勾選「次回から自動でログインする」(自動登入)。

順帶一提，不要在開啟VPN的情況下直接啟動DGP，但你可以先開啟DGP然後短暫使用VPN。下面會再講解。

【Step.2 登錄遊戲】
已事前登錄的玩家可以直接在「Myゲーム」找到魔法紀錄。這裡的方法只適用於新玩家。

DMM版官網：

進入後連接日本VPN。

找到「今すぐゲームスタート」，再選擇「今すぐプレイ！」。

之後DGP會啟動，並要求你同意使用條款。

同意後會出現確認下載的畫面，【Step.3】繼續講解。順帶一提只要同意條款就已經把魔法紀錄登錄在遊戲庫，這時候就算按右上角關閉也不用重新來過。

P.S. 舊方法不需要用VPN，但最近介紹頁封鎖了日本以外IP所以要做多一個步驟。

【Step.3 安裝遊戲】
如果你已經登錄了(包括事前登錄)，去「Myゲーム」就會找到魔法紀錄。

剛剛同意了使用條款的玩家可以直接跳去「4.」。

安裝的步驟很簡單：
1. 進入「Myゲーム」
2. 開啟VPN並確保已連線
3. 按魔法紀錄上的「ダウンロード」，應該會出現下圖的畫面
4. 斷開VPN
5. 不要勾選「ダウンロード完了後、ゲームを起動する」(下載完成後開啟遊戲)
6. 按「ダウンロード」

這樣一來就不用開著VPN來下載遊戲程式。

【Step.4 開啟遊戲】
這個步驟非常重要。

和App版一樣，遊戲第一次開啟時會紀錄所在地區，該紀錄稱為「國碼」。在引繼及連攜時如果帳號國碼與遊戲國碼不一致就會失敗。故此，第一次開啟遊戲時的IP極為重要。如果你在引繼時出現「国コードが一致しません」，請重新註冊一個DMM帳號。

具體來說，在你還沒有建立新遊戲、沒有引繼過，就連Player ID也看不到，只看到類似這個畫面的時候：

國碼就已經鎖定了。App版一定要重新安裝，而PC版因為遊戲資料與帳號綁定，已知唯一解決辦法就是重新註冊一個DMM帳號。(這是為甚麼我們要避免在下載完成後開啟遊戲。)

國碼問題和你怎樣註冊DMM帳號無關，重要的是你第一次開啟遊戲(BlueStacks)時的IP。

關於國碼的詳細說明、帳號國碼查詢可查看中文wiki。

像安裝的時候一樣，在開遊戲前要使用日本VPN。看到這裡的你先別急著按開啟，在這之前我們要準備好處理國碼問題。

在正式開始前來預習一下。當你成功啟動遊戲時，應該會看到DGP右下角有類似這樣的畫面：

這代表你DGP正準備啟動BlueStacks，但還未真正啟動。啟動後就會生成並鎖定遊戲國碼，所以看到這個畫面就要趕快完成切換IP的動作。

請根據你遊戲帳號的國碼作出適當步驟：
〔國碼是日本〕不用關閉日本VPN，直接待遊戲開啟。
〔國碼是本地〕在BlueStacks開啟前關閉日本VPN。
〔以上皆不是〕在BlueStacks開啟前關閉目前的日本VPN，並切換到目標地區的VPN。

最後一個情況操作比較多，所以最好先確認目標的VPN可正常連接。
有些程式例如「島風GO」可以只讓DGP連線到日本，令遊戲啟動時能夠連接到其他地區。不過因為是收費就不多作說明了。有其他更輕鬆方法的話歡迎提供。

第一次開啟BlueStacks可能會比較慢，但也不要掉以輕心。總之記住，一旦失敗了就要重新註冊DMM帳號。

準備好後，連接日本VPN，按魔法紀錄上的「ゲームを起動」，然後按照你的情況切換IP。

啟動後如有需要，在程式下方的齒輪調整BlueStacks設定，例如CPU core數、RAM。據說使用DirectX會比較穩定。確定後關閉遊戲再開一次。

之後用手機版的引繼碼登入就可以。

Enjoy~

【Final. 寫在最後】
以後想玩時，去DGP左邊的「Myゲーム」就可以找到魔法紀錄。之後連上日本VPN開啟遊戲，看到正在啟動就可以切斷VPN。

如果下載資料時遊戲突然關閉，可以嘗試關閉防火牆。

An版而家有bug，會開唔到
PC版可以頂住先
或者重裝但唔download資源

個心情好沉重

瞓先

LM

40抽已中

官方話要清chrome嘅cache同解除update
有人話唔work，我就未試過

今晚重裝算

一陣黑長直又攬錯人

打完ex 留名

70抽唔中

download完2GB
成部機都hang埋

可能入咗sleep mode有影響
再down過入到

跟住熄咗佢？又入唔返
開住PC版算

新人留名

呀媽都話想聽日頭班車出去野餐

唔係鼓勵大家罷工罷課罷市，
但如果真係有時間，咪出下去囉。

平日返工返學咁辛苦
間唔時都要唞下氣

謝謝你唞氣，來嘆冷氣
天時暑熱 不如嘆下冷氣好過

要去嘅一早去曬 餘下時間嘆冷氣

好

好心痛

就算有追開奈葉
食完辣椒煙燻蛋都真係冇乜mood玩

我開過post叫人發夢去守秘密通道 守地鐵站入口
點知係大搖大擺坐架白bus走
個陣已經feel到唔對路，目標班官同議員走曬
你要衝咩？空嘅政府大樓？ 即係衝警察 點打？
班官走曬 佢地有咩好驚？

但又覺得 佢地走咗
如果警察清場 放工放學時間清場咪會來多啲人？
所以覺得一定係夜晚清 或半夜清

點知竟然係開槍先 呢種彈只可以打腳 條友打頭
開完槍先清場 不分青紅皂白 連無攻擊性嘅都打
班警察真係洗曬腦

一日批錯兩次 好撚灰 覺得好對唔住信自己嘅人
利申 發夢

無曬驚喜啊 咁樣透9 me

不過終於等到了
抽衰女同雙刀女無曬石

今晚19光明頂都話班人癲嘅 個畫面就同之前納粹親衛隊一鳩樣

今次怕你吸完煙唔夠飽仲比D橡膠糖你食 食完仲比D布你抺嘴

班狗都痴撚線
美帝就快收佢地皮

求其去七仔買點牛奶🥛
可以去辣 但奶清唔到油 要抹了

我依家都頹頹哋咁玩，雖然冇食到不過都好大啖咁聞咗兩三下

發夢中 要講明自己發夢去
有咩誤會就唔好了

不嬲發緊夢

【突發】【有圖】懷疑大陸公安扮警察

一個講 個個都信
個個都以為真

陳雲：不必有象徵式的地點來佔據

Baby 仗都打完你先來保護我呀😞

再來多250石 有張美樹禮裝
100抽 10張四星禮裝不是夢

雪藏野

有歌聽

唔抽了 只係想要阿屎禮裝啫

好好J

欺凌問題有點嚴重

好撚慘

成段劇情無講過さゆき係魔法少女，同魔法少女都無關係

唔錯

過千萬攻...點追

估唔到仲不停有新角色出

舊的

原來舊架? 即係收埋再放返落池?
因為youtube 睇人d 抽片合集都無呢隻

沙優希之前係劇情角色
最近先有得抽

而家除咗外傳之外好似已經冇角色係出咗場但未實裝

內臟獵人

無計 呢條女一直匿埋係我武器庫磨刀格劍
大戰又唔蒲頭

原來你私有化左 咁我唔抽住 我惡魔焰
繼續儲石

250抽了

阿屎

留石等動畫新角色
等睇小楓死鐵三角解散阿妹化灰伊囉夏開magia復活

今次活動多唔多關??

唔多

全清一次算

頭先先清曬D任 100抽中左沙優希

一陣先開始打活動

訓左完全無打到

屌
打到C2就收左皮

最後5分鐘

堆四窿圓神裝活動Bonus卡好浪費

打唔win ex5

課長都打唔羸

參考攻略用八千代同常盤搭隊友焰
然後燒ap打

試左幾場
超硬又高攻
3turn秒唔到沙優希 之後就比佢地開到magia直接團滅
團滅幾場之後懶得打 反正得活動道具

痴撚線
無暗3B隊

1抽已中

數值超高

又中

歐洲人

40抽出500

課長會唔會抽到4窿 有愛既話望落幾勁

冇睇奈葉 不了

奈葉招doppel整到勁撚似機戰技

本身套野就好似機戰咁

整得好靚

數值超高
但d技能真係好普通又唔係3B

啲角色愈出愈勁

唔一定3B 萬年櫻同晴著八雲都係鏡層多人用

點解整極都係50分

漫畫第88回紀念 間野有特別野換

50分係佢自己講既
不過一講就比人笑左成年幾

冇開好耐 一開返估唔到同奈葉合作
雖然兩套都係新房嘅作品

好鍾意

Mirror打贏會係右下
打輸係左下

殺咗柊 里見 環うい，象徵流浪鏡魔女三隻會即死

班友阻止櫻櫻處刑根本食飽飯無屎痾
三個死刑，圓神干涉埋呢個世界，完。

深夜笑料
要login睇圖

真係藍絲都無你班仆街咁藍

日日都咁早起身

笑死 班真廢老比人講到收曬皮

呢堆石可唔可以換粒4星石

仙貝呢一面好可愛 好想錫啖佢

而家有奶樽 ，希望星除咗換眼鏡根本無用

未訓

改完200分都係得50分
記得漫畫有出過個話

雖然活動已經完咗，我係咁樣過
快嘅話三回已經可以開寶具
其它高難應該都用得着

技都開唔到

高防隊不夠AA隊砌

一撳個叉能見到有3關嗰下…
不過C3上級係打得幾爽

例牌：拎隻圓神出嚟啦

仲以為係普通關 係畫面右手面多左行野

瞓醒清曬佢先

今次活動係咪好似貞德個次咁?
仲未開始打
信用卡又BLOCK左GOOGLE

基本上係

Thanks
咁應該可以2日打得晒

肥達結婚了 恭喜

菲特OP 10028 攻

100連中
中間on9抽左10抽nanoha

magia

2C不了

招doppel有鋸齒

邊到有得抽12點紅色memoria神卡？

最後boss戰冇memoria？
正常應該點打？

m e m o r i a s k i l l
............

入 nanoha 個三位 有特效

即係用嗰三位打boss先有attack bonus？

打完。感謝巴打協助

四窿水波

無石不了...

麻花......嗚呀......

留石
不了

一個有一個冇

可以留石

天音姊妹

Boss戰唔係可以燒體無限打咩

我拎八千代磨死左佢

唔想抽，但又冇人掛特效角

唔用隻送嘅4隆疾風?

一日有無可能打得晒個活動

點都會用，但靠佢一隻好似冇乜力

anyway已經過咗

基本上純粹燒AP唔使等嘅活動只要肯花時間就一定清得晒

又deadline fighter

新卡係雙角

睇嚟仲好勁

二合一

麻友地位有啲危

Ok，起個雙飛兩百二

譯名問題已解決
三日月莊 not星月莊

Why

綠頭髮藝術家點解仲未肯死

以為會玩到配絆角 搭唔同被動技 畫埋一齊食多一陣水

留石
都係不了

同屬性
同樣可以補MP
但天音有3A應該會易啲出到大技

睇落似係結局之前嘅事

本來留咗二百抽諗住放晒去二週年，而家要諗諗

祝你唔使補底就中啦咁

我堆2星3星路人角仲停留緊係3星60級
打算四星開第三個窿，五星開四窿，無咗件事
Doppel開得由比同七海 世界大戰都打完嚕

加油

用ipad 玩會唔會正好多

補師得一張Charge
唔緊要 當係儲穢用
3A卡玩Magia戰 唔加攻唔加傷唔降防 玩暴擊
爬塔吊命用

唔出張勁卡都正常嘅 出完等執笠
見係水名女學園嘅闇女先會想抽 儲圖鑑算
四窿就不了

抽完截圖plz

有出返黎?

我意思係今次成班都係Magius
應該係第一部最終章之前嘅故事

完

隻隻都升滿曬

點跟

kalafina一年內解散 新動畫劇場版未必聽返佢地

[url]
]

Episode 5前hold住
四星升一級 五星升一級 規規矩矩

世界大戰都完了
小惡魔條尾幾時先扯上天

隻驚好悶

駁唔到
當養生game玩

每日篤由比八次 要佢囉囉囉囉囉気合練習

痴線

你識玩

好想欺凌五十鈴

今次係咪無背景換?
同埋係咪會多左枝旗?

死極都死唔去

直接用八神算

Magia Up x 2 Bomberman💣

掛多15場 8-2中 換埋100粒就算

C-5仲難打過C-9

我宣佈Mirror宮殿係全game最高質藝術品
細節位都畫足
阿連娜企埋一二邊

全部打一次就算....

都算係小圓先認識同開始追kalafina
咁快就解散好心up

DoReMi咁

............

Android版入唔到單嘢賠50石
仲要完全冇入過先有，入過PC版就冇
孤鬼寒

第17抽出咗

180抽
4星禮裝中左5張 今次可以+12鳥

酸

好迫

一定聽唔返 低音炮都失左蹤
得主音留向度solo

好魔性呀呢段片 搞到好想抽
但真係好想等到出惡魔曉美焰

梶浦由記live有keiko出演
Hikaru有去睇仲有合照
反而唔知wakana點

真係出家姐同妹

唔好再出限定 DLLM

窮啊 課完比立場新聞唔想再課
死人吸血鬼營運

2500石嘅錢夠我買好多隻game
新角愈出愈靚

唉 呢個月好唔開心 睇住月咲有5星張圖幾可愛都冇咁灰

點都課立場先
再有餘錢先課比營運

10有89會係限定
良心少少就比你換一隻...

e2個月只係課過月卡比營運

月咲好得意

魚住，不要扶她

多謝課長俾我起雙飛

ok佢賠返了

月夜大左咁多

人地瀨屎咋

水名女學園班闇女個個都正

27抽得3張卷...

真心唔爽

月咲 > 月夜

ディフェンスタイプはいいぞ

又係度笑我

好仆街

無人貼

ななか屌打かこ啦

呢個真

美國

逢良かのん❤️

對腳太長 畫者暗示13歲無得高

すぐにお母を犯す！

美版

要提左杏子先

我們課金錢都去作外國佈景板了

本篇重播+魔法報告劇場

話說十月都未播就真係延期到出年

一周年公佈
兩周年都未播

又播多次 係咪小圓12集播完就嚟真？

炒冷飯

on9 PC 版

試下再開過

都係唔得
遲d restart PC 試吓

換左手機已經再冇用過垃圾PC版

EX5居然有2wave
1都未過到

輕鬆啦=.=

真
搵Magia炸就搞掂

補血，減damage，magia
應該無過唔到嘅Ex

一直冇練夏目同梨花
經過今次之後想練了

梨花好啊

差唔多全滿血入wave2咁癲

同樣編成過咗，不過得三個人入wave2
想知你配咩卡

屌

改圖?

夏目寶具每round補好多

唔係改圖

出設定集了

要買了

又係aniplex plus ?

牙貞係咪第一次出現

仲要係日式店賣牛肉飯

鬼燈市黎

貞德係果度出現 係咪日本人嚟嫁

夢遊緊

屌...EX2已經咁難打
下下8000至12000

打左伊蘿蝦先

Restart完快快手搞掂佢

天音姉妹合體就係一粒波

係

好難打
第一關比夜夜子打到收左皮

done

最衰唔識日文 唔係自己領略先係最正

剩係打左EX
而家先開始刷

ME TOO

搞掂EX5鳥

Ex 5 wave 1 好恐怖

嚇到要放圓神大 扣6萬
兩下暗角 2萬 5萬硬殺咗去
呢wave好恐怖

想面對面硬碰 睇下佢地玩咩花樣 都係好驚 直接炸死算

又訓過龍
C8910未打...

得714
差399先拎埋個兩張MEMO
又要等下年

屌
係wor
要刷memo

你唔夠1000咩?

100抽出momoko....
3星有出
farm禮裝2張
收手算?

多謝課長

你地仲繼續抽？

距離8.22只係得返一個月多少少都唔忍下手

魔炮少女都冇抽 就係等2周年

已放棄
都課唔到金

Fuck！唔記得刷料換野

連雙子都忍到，已經無野難到我！

會唔會太正

好期待

準備好了

連續4次友抽4張4星，2周年係咪棄得

仲未更新隻app
近排忙到痴線

玩完啦，好多未改
發覺每一TYPE都係差一兩隻

又柒到貼錯

咩驚嚟

Dmm塔防驚
御城project

今次咁多area

SHIT
無得最後一日先刷

好想抽

課

課唔到
不了

成63個

用隊友貞德開晒技都秒唔到一隻暗屬黑兵係咩玩法

呢關係好難打，最好出2隻刷connect

走去twitter睇下又真係有人屌…
試咗用常盤但係失敗咗，connect都秒唔到
我又冇貞德
最仆街嘅係last wave已經留咗connect入場，跟住佢俾四張常盤一張貞德我

用晒體，之後有體剩先打
清area最緊要

我用圓神+貞德
有啲運magia收尾

我都係 不過淨係每場connect 夠攻一下打死佢

七海配隊友呀貞輾爆咗

諗起屎味咖喱，咖喱味屎

右下get唔到

翻譯話 : 有日本人說月咲的咖哩是香腸咖哩（ソーセージ日文發音類似「双生兒」）
成班起到搞爛GAG

唔記得之前邊個貼
基本上每個星期二都睇佢

GOOGLE完双生児同ソーセージ真係好似
陳曼娜痴左線

都唔係好明

發音似

即係
月咲: 我都用雙子嘅特性整咗個咖哩，個名係……

まなか: (get到雙子=雙生兒=香腸) 屌你班友唔好再搞gag

我講到一舊舊

無香港份
利申 成日食coco

依家戰鬥嗰陣
揀攻擊牌之後就算無攻擊到都照計有connect珠
係咪bug嚟

一直都係

wtf
明明之前唔係咁㗎
唔係打咗先計咩

中文版？
日版就好耐

日版啊 已棄中文版

今次真係發現新大陸

順帶一提被connect嗰陣都計
即係你頭兩張攻擊，第三張被connect
頭兩張已經清場都一樣儲到珠

中文版咩事 係咁彈

zwei @zwei222222
ココイチ、マギレココラボキャンペーンのキャラ選択の違和感をジョジョ５部で例えるとこんな感じ

屌

右上

右上應該換返吉良吉影
POSE同KILLER QUEEN一樣

「伊蘿蝦醬，間cafe唔知會唔會係賣珍珠嘅舖頭呢？」
而家日本真係好流行珍珠奶茶

本土牌子之餘又頁榮又春水堂咁

我就唔中意飲珍珠奶茶

sink

新玩唔係好識睇d日文
係咪活動個隻水角 未開doppel? 佢唔比我升magia lv

升Magia嘅前提係要練エピソードLv，靠出戰練
打嗰個魔法少女嘅Story會升快啲，或者等特訓活動
同埋set做leader有加成
另外之前活動都出過啲加經驗值嘅卡

開Doppel條件係5星同埋Magia Lv.5

仆街琴日第一次無login
第697日

Aniplex 就出貨

信用卡己過數

渣ga，正常都今日700啦

我570

杏子好啊

二周年前仲要搞多次水著

?

封測個幾日我遲入嘛

一腳踢，完

隻驚好似無封測

梨花上五星？

屌
無課好耐邊有石

活動仲未開始

梨花愈睇愈似小圓仙貝

8月27正式開服
前個幾日以為叫封測

成日唔記得login，今日先638

而家我都係每日log in 抽友抽就完
點算
好似已經無動力玩

仲會做日任既
老實講玩法真係同FGO無分別
不過我想睇埋個結局
有生之年希望會有大團圓結局

唔係話動畫化咩?

我怕忍唔到手去左抽杏子

唔係星期五更新先出咩?
活動仲未開始打

眼花

今次活動劇情太皇道，逼人打咁多關都好煩

仲有一半未打

今次有無特效角同MEMO?

又做deadline fighter

有bonus memo
故事最終關用貞德嘅同伴會增傷

剩係19粒星

牙貞

130連 2張4星 無杏子

杏子跑可以整做GIF
利申未抽到

AppMedia嘅評價我覺得講得幾中，基本上水着勁過原版，但考慮埋限凸就唔係咁講

等二周年
不了

好似好難抽 我搵唔到抽蛋片

講完就搵到
抽蛋片 呢d 特別角係應該耐d 啦
不過都係上次水著雙子段片魔性 首音樂同段片

60抽中左

逐張撳，個心情真係坐火山車咁

歐氣

未試過10抽中兩隻4星

不抽了

認唔到手10抽左

28抽出左
補多22抽一張MEMO都無
ON9

.........
80抽連張3星MEMO都唔出

50零出figure

浴衣iroha都唔知係唔係cancel咗

figure定咩？

環圓限定figure 8月22寄出

杏子池被人守左4次門.....

成個月無打PVP
今個月剩係換到3張卷

屌 我都唔記得打pvp

好過冇

上年周年記念前 好多限定復刻
希望萬年櫻出返黎

plz NO

【第2部配信決定】
メインストーリー第2部『集結の百禍編』の配信が決定いたしました！
また第2部のイメージソングは、ClariSの新曲「シグナル」です。
「シグナル」は、今後ゲーム内でも登場いたします。
詳細はゲーム内お知らせをご覧ください。

ClariS仲未執柒咩

not limited , safe

仲以為二周年先公布第二部

話時話呢兩年真係聽咗無數次一樣嘅開場白
同埋

新興都市
神浜市

當然唔少得
どうして 欲しくて あげたくなくて

係咪終於可以換一換

二周年會唔會有更爆既野

第2部會唔會換埋主角

根本就係50分，伊蘿蝦同BBA既亞種黎

好似有提過主角唔係伊蘿蝦

杏子個池....守門員痴綫

最終奧義 : 換

主角應該仲係伊蘿蝦
不過會加好多新人。。。。

仲差30抽保底
但無石
活動一日唔知刷唔刷得晒

咁就好
不過舊五色唔知仲有無機會出場

而家先開始

係時候開令咒

杏子好呀

打到EX3

一話唔撈就即殺

令咒係咪魔法卡

褲都除埋先話唔係焰魔

好事黎

QB終於有漢字，近兵衛

當年啱啱播嗰陣好似叫九兵衛

有個字幕組係咁釋
唔記得邊個了

我谷咗成年精，而家400幾抽，射空砲

0抽

班友經驗豐富

我覺得自己就黎變魔女
點算

負面情緒會比平日消耗更多魔力

そう…ねぇ…私たち、このまま二人で、怪物になって…こんな世界、何もかもメチャクチャにしちゃおっか？
嫌なことも、悲しいことも、全部無かったことにしちゃえるぐらい、壊して、壊して、壊しまくってさ…。
それはそれで、良いと思わない？

過左八年終於明依種感受

殺魔女補魔

講還講...

琴日少ON左一日...

根本暗示…

仲係唔出焰魔

屌，唔好呀
無石啦屌
可能係絲帶弓焰

個PV幾流下

最尾EPILOGUE有語音

今日係咪第四日送石
出左門成日好似又ON少左日...

而家做咩都冇曬心情

送石活動去到9月

邊度cap出黎

真係拎少左日石
少左段劇情
有無人有琴日個張倒數圖?

新op

條片邊度嚟？game解包？

Hello

好耐無見

今次event 最尾

又唔記得用啲奶樽

有full ver

ALL IN

雙人卡面好J到傻

書店妹進四星玩下先🤤

伊蘿蝦好正呀

夫婦

等J 5星卡面

佳子

希望下一個到まさら

而家著古裝個隻完全無人理

畫出腸

屌無石
圓神仲差一窿

第二張圖係咪指可以換限角

圓神得一㝫

免費10連如下：
22~29 普池 (80抽)
22 伊蘿蝦生日池(內容=普池) (10抽)
30~5 限定池 (70抽)
6~9 圓神 (40抽)

最後兩個可以考慮留90抽補底

咁良心......
要課金支持了......

睇故事最後都係去返神浜

係咪最好抽到3穴先，過埋5/9先衝4

諗住滿窿粉藍?

第二部仲係27/43

每日任重置左

咁快

唔單止重置 直頭改左

升級石同醒覺石放係同一個任

仲有書都一齊..
但打左幾場無跌過書

麻煩左好多...

追想之欠片係點用?

粉藍+圓神打mirror應該幾好用

無儲石呀
粉藍POOL是咪送70抽?

今次活動首BGM幾正
好中意笛聲

粉藍POOL無送免費抽

限定池係指...?

應該係呢炸

THANKS...
咁一定係揀黑長直

開頭成日諗咗去Brave Heart，數碼暴龍嗰首

你咁講又真係好似

黑長直 > 櫻 > alina

按喜好黎排就黑長直 > 聖JOJO
屌...2月個時抽得一窿......
歪左側乳

多人到

好撚慢啊

入唔到game

黑畫面

淨係岩岩入左去睇到個countdown story

黑畫面 +65536

補埋焰最後1塊拼圖

日本仔都話訓覺了

估唔到入唔到game

咁多人玩咩原來

繼承Fgo優良傳統

神浜マギアユニオン

呢啲ICON點先出到

一入即彈

緊急維護了

會唔會食左段劇情

又有石

Server 都死埋

更新app啦

PC版
狗同豬唔知點樣同時出

+

仲差幾關叉撚住未打
竟然維護

TESTING

10點左右打晒
快快手用三圓清場

呢個又點黎

你地去站務台慢慢玩啦

好想睇段片

岩岩好用晒d石4窿了
仲送左隻牙爽同雪野

幾多抽

220抽4張
上次杏子歪左7下都無中 cls 直接換
今次歐返

127單抽卷+1張10抽+3800石
真係岩岩好4窿

必中又係你

個個都追4窿
儲唔夠石想追1窿J片面算

想10抽中

開場係咪有STORY睇?

10抽出咗燈花

追多50中史乃沙
放棄了

18抽得張3星MEMO

留返啲石同錢抽圓神算

300抽都唔使

圓神E次都有送10連

91抽中

我仲諗緊追4洞呢張定燄
而家呢張2洞，燄1洞

歐皇

我有一隻已經好撚開心

仲未有黑長直

你地會經DMM定係GOOGLE定係APPLE課??
呢幾日先知原來GOOGLE 5月底BAN左誇區課金
用日本ACC仲要掛埋VPN先可以課到......
唔怪得之前比佢BAN左張信用卡......
入點好似都係要做齊上面兩個條件
如果唔係張日本GOOGLE GIFT CARD會收皮
麻撚煩...

我都未有

好以合照

焰我3窿 E次會補埋佢
諗緊抽1窿卡面定繼續等惡魔焰

下體話比我知要抽黑長直......
但已經忍唔到手射左20抽落海

續作出個時先再算

JOJO

想抽焰魔多啲
而家唯有抽咗圓神先

1lv 已經加全體30%防咁癲

好在唔係而家出
仲有時間

牙爽都4窿左了

伊蘿蝦生日快樂

覺得伊蘿蝦×吔痴郁張4星卡靚過5星

750石買左兩個福袋 一個揀左灯花 一個抽中爽

91抽中左彩七

Google

我用開兩個acc
一個香港
一個日本(掛VPN裝game用)
要課金嘅時候就喺Android上面移除日本acc
咁佢就會要我用香港acc課

日本acc有得儲分

舊個堆 有啲中級初級三次charge combo未解未拎石😭

可以抽homura

一早拎晒

奇蹟同魔法都係要比錢

標題BGM轉咗二部OP

好好聽 琴日入唔到去停係出邊聽歌

二千幾石唔中呀 保底中左單眼妹

抽歪真係好傷

我用哂D卷都係保底歪其他

呢排都淨登入
今次咁多石都無一隻真係好嬲
早知真係死等難得惡魔曉美...點知衰左向呢次

癡線 好心有pick up 保底就應節啦 我個隻都係光屬開心左一下

可惜目標唔係佢

個人感覺，用劵抽易啲歪
所以最後一次十連一定用石抽收尾

歪親都係用石抽
仲要係即課即抽

有無人訂咗aniplex既伊蘿蝦

仲未買福袋
一陣又中杏子點算

我

今日到左集運倉

要還

屌，好撚靚

我諗會有現貨嘅

新年個陣已經還左

話時話 追想之欠片 有咩用

開返未開嘅活動劇情

福袋我屌你老母！！！

防禦型好啊

4百抽得5隻4星，中得2窿

無位

牙心好呀

我立即 屌你老母

要還架屌

位呢d執一執就有

新年福袋唔能記得用
今次一定要換牙爽

無
啲黏土人figma愈砌愈多盒

呢句真係好百合

仲要個pose

希望有
呢排放工都走去信和睇睇有無
喺舖頭訂咗既巴打收到通知請提提me

4窿伊蘿蝦+大學生打差撚住好撚尾機

依個陣應該乜差撚住都冇難度

終於歐返次
46之後個10抽

屌你QB騎士玩到兩張突滿 呢步到底PLAN左幾耐

BTW保護疊兩個真係有得相加? 但暴擊又疊唔到

Overkill到呢

係咪換一張再用週年包突滿?
個張幾好用

另一張support黎架
btw得閃避同爆擊冇得疊

自

さやか可以換小圓，遲啲夏目上埋5星，magia隊必勝

小圓得1窿

環 小圓 圓神已經都好夠打 太多人好易卡住d牌

圓 圓 圓神 / 圓 圓神 圓神
基本上都夠打晒大部份關

每次叉撚廚都係咁打

已經有幾次無打

我隻圓得2窿冇得咁玩

佢畫畫又真係幾靚

痴撚線

90抽仲未出粉藍

結婚

差11000個PACK未課...
8YEN一粒個啲課齊

出糧課金 我仲未買佢特價石

你唔係已經抽到咩
仲要抽焰焰子同圓神

難得特價 仲唔買定

一講完 每日10抽中左

仲未中

有種病矯feel
配眼鏡焰

今日免費 我之前個50抽就咁化左灰

忙完發現10:59
抽普池10抽
變成抽第二日個份

呢隻同上次泳裝班友都倒曬啲石落海

等佢出返圓神pool

屌那sing

日常pool 抽到保底 先出返兩隻
最後都係換石算 呢兩隻突黎都晒集

自膠 補返圖先

勁野……
同埋唔頂滿點換石

係呢個page 可以換

但係官方已經改左setting
4星未突滿 剩係可以換3星碎片
4星突滿 可以換3星碎片加4星寶石

之前見過張十連五四星

圓環figure 己拎

這些機會

伊蘿蝦

好靚
唔知會唔會有人散賣張色紙

本身唔撚住拆紙 最後都係頂唔緊要睇下個樣 拆左

呢幾日去下旺角睇下有冇現貨

本體就唔買了
無位，就算要買都係倉鼠腥腥畫風個隻惡魔焰優先

THIS?

係，勁靚

隻圓都勁正 好想要

呢兩隻貴到

今日無石派?

上年課到補底先中1次圓神

禮物箱睇履歷應該有
我用PC版都唔見開game有bonus提示不過係入咗袋嘅

個櫃唔夠高

係囉

酸死

仲未有現貨

五星辣豬咩

有成8000萬

咩8000萬?

CC

之前冇買到隻焰 而家想買都追唔番

20000幾30000YEN

邊有咁多

聽日拎八千代figure

RICH

你哋明點解我要寫落頭post啦

今晚打5場mirror送2周年coin

btw又到月尾，有咩唔夠就好換了

好耐無打足5場PVP...
聽日收工要刷返一個月既份量去換卷

又要抽卷...

咁多個限定POOL一齊計保底個100抽
仲要每個POOL都可以用8石抽

今日送果10抽

10連我剩係抽焰焰子算
其他POOL剩係抽8粒有償石
8*12 = 每日要96粒有償石

10次單抽兩隻焰
而家手頭二百幾抽，理論上唔歪就可以突滿焰同粉藍

屌，個個都咁歐

自己少新角
基本上活動積積埋埋D素材都有排用

好耐無用過啲錢同料

有錢真好

作者呢張牙心好正

又係無左拎石個PAGE?

好似(接近?)死ser

新角色

免費抽焰結果抽咗老婆
其實冇突過

黑長直呀

行咗我成星期信和

有無手足未打Battle 3 可以截圖左邊句野上來

Amazon? 圓同環兩隻figure咩名

無野 睇到了

ching識野

我隻牙心四窿架

2000

買啦

買唔到
不過pvc要買都會買全新
點知有無精

呢兩張都好正

100分真係好正

仲未抽到粉藍

佛心活動,終於儲齊無印

歐王

For 鏡層排位 四星自選卷 大家會比簡邊隻

一定係用真心唔爽人

人係邊個？

我以為多咗第五個

睇埋connect 技
好似吳 最唔爽
必定反擊 必定挑釁 再加防禦up

老吳pvp好勁

仲未有牙吳
牙爽同牙心都4窿左

追唔追4窿

我會揀さやか或者學姐
吳係勁，但好易歪

不過暗屬單出吳小姐會唔會俾光隊打到飛起 而家一街都係

唔好歪呀

屌你老母桃子
仆街已經歪左兩次
以免唔撚課金啦

嬲撚到打錯字

有錢都留黎買裝先

仲未執好耐冇入app台
記得上年呢個時候重課中圓神

點會執

利申 已有限定fugure

動畫播之前隻game執咗嗰隻叫動物朋友
唔好提第二期

果陣見咁快要上圓神以為好唔掂 應該就上魔炎
之後畢業就棄左了唔洗每日搭程地鐵冇哂心機玩

......
對波終於都大左

聽晚繼續
仆你個街咪再歪

我抽完藍毛滿寶就棄左 快D執柒出過隻啦

應該唔會咁快執

小圓死忠都頂唔順FGO2.0

巴打 直接換啦
過埋今晚都唔中 我都直接換算
5換1 好心痛

又Ranking
有圓神同雙人組
真係未驚過

巴打們會投邊個
剩計輸出 石川最高
Btw 3隻4突 戰力點解唔過180000？

投左外山

迴避邪教

2 3B
黑長直connect仲要係stun嚟

邊到有咁多4突

我立即屌你老母

巴打三人隊 第三個放邊個

我係咪永遠都抽唔到黑長直？

其實隻game幾休閒，hea玩唔洗肝

黑長直啦

不過都係要講返句
防禦型好呀

我屌你老母防禦型

防禦型好呀

走啦屌

屌你老母
連歪兩次保底

外山輸硬，佢啲裝應該未突滿
我用免費角都高戰力過佢
我會估蒼樹或者石川

我懷疑愈後抽愈易歪，一開波嗰陣好多歐洲人

屌
圓神都歪埋就可以去跳樓

又唔中

咁免費角的確推到上佢嗰隊嘅水平
佢嗰隊似想出攻擊向
但係又好易卡B牌，一卡就收收地皮

唔好死

牙心咁正都反

最多人揀反而係泥犬，我都係揀佢

用迴避自廢血量攻擊
今次紅藍pool張3turn迴避無效+b卡up已經剋死佢

揀咗蒼樹

等圓神打救

邊到可以投票

點解會ban 左圓神 唔比用
圓神有咁強勢咩？？

我都歪咗次 好在跟住中番

歪撚左中理子
唔想做人了

免費限定10抽就完(pool開到9號)
跟住今晚出圓神

十抽中圓神

same

屌你老母
棄GAME

垃圾GAME
圓神POOL係咪仲有30+3抽

歪咗沙帆同燈花，追4突無望

牙心個張MEMO真係痴撚線
圓神裝左之後硬到打唔入

唔知抽唔抽埋好無曬石

是但啦

一次都冇中過

準備上IFC

200抽呀我屌佢老味

我都係

一齊上IFC

一齊

10抽圓神咁串
一腳踢你落IFC

一腳踢IFC落佢到

我5窿啊屌

屌你仲串

JOIN

68+今日10抽
落返地下先

仆街...
第75抽單抽歪左...
又要上返IFC
焰焰子

又唔見我抽中雙人同黑長直

我200幾抽 一隻黑長直都冇

我都唔中
3個pool加埋300幾抽

3張黑長直應該都抽左差唔多400抽

屌你
黑長直400幾抽先得一窿

300抽 一隻都冇

屌，無解到日任......

之前係咁課金都抽唔中，依家終於有返啲安慰。
(上年望住朋友係我面前40抽3個圓神 )

屌歐到
你50抽都齊

圓神pool

我係免費每日10抽咗四次，用塞50幾張單抽劵，兩張10抽劵同埋一次250x石10抽

用曬50幾張單抽劵

而家禮裝愈出愈多好雞4突

今日睇直播

唔記得投

YouTube鎖區
有冇其他link

開VPN

有Periscope了

泥犬兩turn贏到但手牌唔靚都係輸

比我估中係外山

比返150石我

雨宮天獨佔12萬

3閃

聽日鏡層
今次都會計埋剩血量？？

屌你1月

真係趕唔切10月
總監督泥犬
故事唔跟game
黑江好似伊蘿蝦初期人設？

去咗中環冇睇直播，有咩重點

TV 1月

最終都係遲播

頭先正想貼出嚟
好其期待

硬係覺後黑江活唔過3集

應該頭幾集之後就收皮

正

故仔唔跟GAME?

いろは・やちよチケット得4張
係咪換MEMO先好啲?

咁快開鈴音

我覺得個強化好以白貓

有無劇情懶人包？

外山贏咗？

新房啲掛名真係好新穎，有時總監督，今次supervisor

一日之內9勝27敗，肉便器

嘘にしか聞こえないし、実際 それはそれで助かったのですが、制作の遅れから延期した訳じゃないんですよ。
いろいろ放送出来る場所とか予定とからあるみたいなのですが、
まあ、結果すごく助かるんですけど。

又有新禮裝
普池個pool愈黎愈大，要突滿禮裝愈黎愈難
新system2好似好複雜，希望官方唔好破壞休閒玩家嘅樂趣

減攻張禮裝pvp幾好用

last保底又歪
冇石了

兩張出個時都仲未入坑
睇黎都係放棄個背景

係咁斷connect

送嗰250石我又倒埋落去了

又要打課長ranking

曾經S2過已經滿足了
Hea打

30150
唔敢打新出嗰隻雙人

有冇最新版攻略

30150

hea打>30420

真hea打的我二萬八
第一日未係好大壓力

暫時揀隊策略都係避雙EX同埋陷阱百江渚

我好廢
3人組好難connect

玩命用二人

二人 好易炒車

屌個個都4窿，點打
垃圾game

屌佢地老母
10場有6，7場都有粉藍
硬到仆街

Cls

垃圾game

個個都粉藍圓神叫人點打

有咩開心得過打低rank 1.8倍五人隊？

冇錯就係打兩次

仆街開會搞到輸咗

同一個人可以打兩次

59400 夠s啦

我打低rank俾人吓吓暴擊ko咗
打3turn暴咗6-7次